未訓既咪入黎傾下計囉（3）

又爆左一個
大家自行update岩岩講緊咩

hi

我未追完po屌

好快手

等等我整合一下

Hi

我想打叫同事帶你去分流站

咁快爆咗，只係早瞓咗一晚

小妹表示好想睇林宥嘉高雄場

老野睇字好慢

我同有j絲打互推

分去你度ok？

幾時

終於上水！！！

有無人依家喺機場追po?

hi出嚟啦

頂你

有J絲打

留留下言爆左覆唔到

應該唔係講緊我架可

Hi catgirl

有j絲打

可以幫你問下同事

自由巴！

好撚難頂 7 8點LIVE都唔敢睇

sorry未訓嘅各位可唔可以比小妹借位求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

死老野

笑什麼

10月5至6

返嚟了，由於琴日心情太沉重 熄咗電話

歧視我同樓主？

樓係有陰道既哥哥 有陽具既絲打打

我都想去你個分流站

你覺得呢bb

catgirl表示又瘦咗

死得啦，溝死仔

好難頂但你唔洗自己一個頂 大家都在

想比你瘋狂醫治

我尋日都早訓左

你唔好再抹黑我啦。。。。

又諗住通宵回po？

身份證性別寫其他既喂

我頂你個肺

係就好

好撚唔開心 我唔要做好人

10月去睇concert 啦！ 分分鐘有艷遇

加油
我哋一齊頂撚住！

佢去食台仔

我塞你個胃

無錢

講完之後 仍然對你好似平時咁
仲慘呀

錯在你好人

你又知我會通宵既 唔知呀
有時傾得興起就唔知時間
Btw涼都未沖⋯⋯

台仔，不了

橙

分手啦 分手一秒

見到請你食個飯

你好臭

有朋友失戀 普通醫療咀 頭盔又無 去勇武
唔知點救佢好

助養有j絲打

我頂到你花開又富貴

忽冷忽熱 對我 算 唔搵佢 妄想佢會掛住我

救命我真係完全睇唔切

好到沒法多一個

屌，真心，叫佢退後少少⋯

一手拋返佢去後面！

可能我識呢，你望下你後面

我以家都妄想緊佢會掛住我
等緊我主動搵佢..但算啦

想聞下你格甩底

回錯sor

小妹幫你sum up：個個爭住幫你

你真識嘢

屎忽又痛

拉唔住佢 佢唔要命咁以家
小妹係奶媽

我都覺依家去了 洗條j

算鳩數啦你 哋

想嚇尻我？

唔好諗啦雖然有d難

淨係玩你前面

醫護巴 尋日個個女仔盲左 我好撚心痛 係咪冇得救返視力

真心 為左個女仔去勇武
然後仲要同番個女仔講..但我見到個女仔無覆佢好耐

好變態 求醫護巴保護

fake news

唔好逼我去傷害人 我自己都驚

頂你啊 我仲覆左...

真係算鳩數

ya多謝

叫佢同小妹一齊打拼

我要佢主動搵我

記得洗走啲白色珍珠

好似有醫生出來confirm埋係冇機

回錯呀

話時話，我都好累

就
有少少逞英雄囉

差唔多頭幾排架啦
慶幸佢以家仲未有事

分手

fact check咗

傷害我

我主動搵你啦

你要咋
人哋唔想

知道

啱啱先求我保護 又分

大家都攰啦

屌拎返個豬嘴先啦

好gay

你唔好係到癮鳩me la

屌 咁同做兵有咩分別呀 隨傳隨到
Btw 我都做左兵 共勉之

走左喇，隔離po仲有巴打留

保護左就唔分love you

Fact checked 左

想格劍
利申16cm

屌 真係要沖涼了

請你食shake shack

佢平時都有既 不過果次臨時臨急無

新人留名 屋企岩岩轉左張新床 訓唔著 然後同上連登fb 更加訓唔到

機情四射

有咩心事，分享下

好撚想食

巴打 我屎忽個o愈黎愈大 變左O

咪打擊

講真可以的話我唔介意做兵，但我無資格。。。

同埋做得緊急手術其實情況幾差

嚇死人咩

屌 做得好 我寧願吉人都唔想比人吉

hi呀希

又或者，人地根本唔需要我

唉，我都好sad,不過下個總會更正

本身個女仔多唔多朋友?多應酬？

屌醒你咋
定你想我陪你癲？

我想做觀眾

你cat girl 我劍會斷

加油呀 奶媽
操fit自己啦

都係發夢個啲 好攰好有無力感

係
對你有feel嘅話一早就展現咗啦

Hi 我係呢個po既風紀

如果我真係咁肥，我唔會敢上前線
肉盾？

有冇人可以sum up下講緊乜 我又miss咗

絲打竟然都好呢味..

插班生甲 動作很劉華

前日真係好黑暗

加油
攰就比自己抖抖先，場仗有排打㗎！

然後買襪買衫可以做風紀？

未遇到

累就訓先啦，出面嘅野有巴絲睇住，無精神做乜都唔爽手，係咪

多朋友
所以我都好清楚自己位置只係閒人
只係作為無朋友嘅毒撚，我忍唔住想盡力對佢好

1. 有對hehe
2. 小妹想食咗你
3. 新人叫呀希

無見過，想見識下

我覺得我有機 起碼我哄到佢笑

插班生甲 一直人氣高企

有機會你會見到架啦 放心

我

ha唔係大獲野唔會咁急做我個陣屌咗出聲

唔肥點做盾

好啦好啦
你有機，你得嘅

你是我的定格，我是你的過客

屌 肉彈戰車

連登 全港最大既hehe forum

每次我好驚無車翻屋企就會換衫走 但又好爭扎都到底走唔走好 留低班手足良心又好辛苦

811呢日我真係好難受

咁就要試下

咁肥點跑走。。。。

係
佢對我來講係一個重要嘅朋友

沙田開咗請你食

肉盾

追唔切切

我好驚原來個個女仔就係你

睇自己情況啦，最緊要齊上齊落

小妹住港島綫

樓主睇中左你

我既advice係你唔好比人拉 去留我都成日會有爭扎

講笑咋屌

tgt

切啦

咁我覺得唔好比自己後悔，當然唔係叫你去前住人，但現實D黎講，柒左都唔會再見

其實真係我嚟
放棄我啦，好多人都氹到我笑

佢成日叫分手

見者有份？

絲打無非想話自己正姐

我儲錢請你食

成個波咁囉咁未？

開airdrop見到沙田you就係我 可以send張文宣俾我say hi

唔會係肥囉
你有幾可睇live見到前線有個catgirl？

我資助你車錢？

真
我好易認，最矮最肥嗰個

去到前線就唔睇女嫁啦 我好尊重佢地

咁我要叫沙田they

跳閘就得

Rich 求包養

肥已經唔洗睇
feel到

港島得私樓？

跑紅隧

收皮 佢唔係住港島

我要自己一個佔領紅隧

華富

佢第二條仔係

絲打屋企養唔養廢青？ 我識自己去廁所

加油呀巴打

接受唔到你打擊 我訓教

早抖

我出嚟搵你，用綠色螢光棒做記認

好

養
不過要識自己食飯

小妹表示我每日比人打擊，之後先會醒

記得帶耳機喎

我唔識

照養
醫下我，我好多傷

讓下我啦

未過到海已經rip

所以我都試過好厚面皮咁問佢可唔可以見個面，唔想後悔
但我而家除左等奇蹟，真係唔知有咩可以做
就算以後真係無辦法見，至少我唔想喺佢嘅記憶入面我係一個黑人憎嘅人
至少我想以後大家可以間中互相send下訊息，有少少交流

咁我係沙田me

早抖咁多位 聽日有緣機場見

講起我有個fd既學生係佢個女

多謝大家肯花時間聽我呻
真係唔知可以喺邊度講
我唔敢同其他人講，怕搞大件事

唔明

多咩謝冇得多謝

真心嘅，過多排如果對方仲係忽冷忽熱就由佢啦

okok

麻包袋？

沙田me係黑底大佬

nitenite
小妹跛住都入嚟搵你

完全唔識

我都明，始終時間會沖淡一切

佢再對我忽冷忽熱我就搵你

等我聽日留意d跛妹先

我係因為佢個女先識佢

連登有愛

咁改名先，改沙田us

gn

講呢啲.jpg

恕我暫時無能為力，各位加油 ，早抖

在浴缸中心呼喚樓豬你浸死咗未

同我格緊劍

早抖啦得閒上來吹兩嘴

佢細

盡情搵我取暖啦

唔預我

又柒又矮嘅跛妹就係我

中央暖爐

好想做逃兵啊 但係現實唔比我咁做

幾高

你又知？

一日七次郎，留2次比你

條j大得濟要慢慢洗

咩逃兵

講錯野

好好堅持住

咁多

食屎啦你

大j係你

你肯定周圍約人格劍

咁高

都話左醫護巴係我既人

愛我中出一千次

牙籤仔

I fuck you 3000

我想高啲

ok deal

唔使用劍既

個頭係咪真係好反光

想逃出香港定點？

想幾多？

你試過啦咩？！

想用身高換體重

想放鬆

開來見我

又唔係既 不過光頭黎講算好樣

瞓覺

都算係

大家都想 所以有時我會偷懶一日

唔啦 對你好失望
玩弄我感情
盡情愚弄我吧

點偷懶法？ 同其他巴打格劍？

沖完個涼出到黎樓上幾個巴打都話訓
追都未追得切post

你自己成日講分手

渣

醫護巴話我牙籤仔 唔侵我玩

唔緊要，仲有我 叮緊啲叮叮嘢食

我錯了 原諒我

渣得過你？？？哼

食宵夜唔預 頂你

收

唔好頂我，驚你肥呀

我想落街買豬柳強食

正式歸於我名下

你諗左去邊
肥到仆街 你食埋我個份

冇問題

幾cm都好

我哋交換好無

好想食早餐 但係起唔到身

罷食金拱門！
我自己整比你食！

返嚟喇，差啲扔西瓜搵你

我煮！

我想講我本身已經瘦 抑鬱之後仲瘦

整埋比我

趙完鬆？

試下飲protein gainer ?

唉口裏說不 身體卻很想食豬柳強

絲打煮特別好食！！

啱啱打咗個j

dont 屈 me

依個我撐你 罷都就罷

我只會敗係脆辣雞翼手上！

咁就係我名下既人了
屈服係我淫威之下

之前抑鬱好嚴重嗰排2星期暴跌3 4kg
不過男仔真係有肉好睇啲
我養肥你

ok！沙田見！

打人地條j?

我剩係有試過飲加營素 效果唔錯

比你食埋今次

食死你

女仔有啲肉都好睇啲

淫威。。。。

我而家就係咁

死而無憾了

自己嗰條

但係我懶行落去

Um
權威打錯了

有個fd同我差唔多高，得40kg瘦到得骨

今日三餐？

屋企人係咁㗎啦

你想點

扮曬嘢

小妹同樓豬餵你食我哋碌腸

咁多野最後都係一個字 懶

我送上門

一餐

火柴人

仲成日笑小妹矮

非gay

唔滿意？

樓豬好淫

小妹無大腸腸

不了，太瘦唔好

好煩呀要行落去 雖然難得想食野

我哋會令你變咗gay

射瓜你個仆街

放係門口is ok

禾都係

好撚好笑 我一路打字一路笑

女仔要吊高嚟買㗎！
你咁樣唔得㗎！

麥麥送囉，貴D姐

死咗

笑點咁低

同志

我有j，是男人！

成功哄到自己笑

貴好多喎

咁癲，個餐好豐富？

救返你了

要等30分鐘

樓主都有J，不過佢係女人

好耐無安心咁笑
不過我個人不嬲都好易笑

唔好食啦，健康

今朝咬咗個麥包仔
夜晚食咗大半碗麵

白粥蒸魚炒條菜 冇啦

認真 有時上黎圍爐 個人舒服啲

呢樣真
展開同小妹的情慾對話

上來比人圍

我都係，我都算一個樂觀嘅人
成日比啲frd話on9

唔想巴打你餓親

我都唔知認唔認同你依番話好

我今朝咬咗女朋友仔

我要將你拯救

唔肚餓咩

樓主不男不女
我係真男人

醉愛小妹

你咪窮到咁呀

你姐 比人圍 極搶手

冇得駁

屋企都有啲乾糧既 係我突發好想食豬柳強

我係on9
不過on9得開心

你就好啦有拖拍

逃離人類荒謬

我剩係諗起沙蛇

你地對我誤會太深
我係小妹又唔信
還我清白！！！

榮譽警棍

友盡了 一秒後再原諒你

自貼！！！！！

自稱小妹嘅通常有j

麻麻地 係純粹想食野

我知你係男人呀

唔係係我唔肚餓

on9正呀

忍不住想玩玩了

又刁難我

冇啲咁既事

個個不論藍紅都話自己係女仔

我仲係勇武仔仔

多口問句有無人聽my little airport

有！！！！
好撚鍾意！！！估唔到你都有聽

幾時公開我地既關係

出到嚟成班都男人

屌都話絲打有taste
勁中意呀我

已經暫緩咗對你既指控

多謝條j即刻甩左出黎係地下

人黎呀 幫我主持公道

love disabled

你get 錯咗，我指真dreaming

我真絲

你條j壽終正寢

我都想有拖拍

我真巴

無人會信你

我最中意個首係年輕的茶餐廳老闆娘

咩來

想要？送比你

想溝你

唔信？

夠膽就起我底

依度咁多麻甩佬，女仔既話會傾到落去？

寫了電話等你致電
明知你看了只會笑一百遍

無taste! 即刻同我上YouTube聽佢地啲歌
香港組合黎架 不過就唔係啲主流團體

好！

來吧我什麼都應承

林阿P好撚知
唔知佢上唔上連登 我愛你呀阿P

出好多post

我聽英文歌多

甘願做免費打手

人稱連登癲婆

來吧我什麼都聽命

屌我配咗伍公子把聲

Sor投降，請盡情bin c

我咩歌都會聽下，上至bts 下至米津玄師
再上至陳奕迅 下至張國榮

不過呢 依排唔見佢po佢同女朋友啲相

近排鍾意Lil Skies同NF

我啲post好似好on9咁

配我把聲啦

我極少聽英文 有咩介紹
多數本地&台灣

大家最中諗咩歌手

加一

中意

我對廣東/國語歌都係冇乜大興趣

我真係咩都會聽，係metallic 麻麻之外

咁聽開咩？歐美？

五年感情 到左終結

陳柏宇前排真係好中意佢
我係個啲好少會去concert既人黎
佢紅館開我即刻搶飛

和平分手？

可能無乜心情啫

拍乳

分不清男女

我on9啲成撚日叫春

嚟緊eason有concert 好想好想睇

對我歌單咁有興趣咁

是呀

Hey hey baby
Sweet到糖尿

英文歌你聽唔聽？

好難揀
但我好鍾意林宥嘉

拍你個乳

外國冷門我都會聽

壞與更壞，呢排不停loop

Jeremy Zucker同xxxtentacion仲有lauv好正

我都係 一生人點都要睇一次Eason

有咩唔開心歡迎講哂出嚟

有冇聽 twenty one pilots?

我都係！
但應該好撚難買飛

對你有興趣

依首正

有呀

嗰陣同exex一齊嗰陣，po相用過句歌詞

why always me. jpg

就快迫死醫護巴 佢會唔會以後唔同我地講野

以前聽NCS,alan walker個陣都未紅

凡事都很壞

聽呀

無用過

真！！！！！NCS正呀

好識撩

sor,但見個po咁快收皮忍唔住，唔信你起佢底睇下

仲有post malone冇人理照推

不要binc

goodbye!

xxx 好正 moonlight 同堆banded up

Move on 啦，汲取教訓，知自己有咩唔好咪改囉

希望可以攞到飛

SAD!

睇完表示⋯⋯

好啦弟弟你好q 唔bin你c

那有exA0仔

真係SAD

你型

180靚仔又A0
我18cm唔夠你玩

因為佢對女人無興趣？

唔好再推比大家睇

多謝姐姐

依啲都無聽過。。。。。

A0有咩好

仲有超級推jeremy zucker首all the kids are depressed

純

NCS！！！

佢對我條野有興趣
我指條頭髮

唔型

你唔好咁過分喎 叫左你唔好笑

罰你聽

毒撚係咁，真人講嘢就1999

叫姐姐就是乖孩子

轉頭聽聽，我想講Spotify冇李香蘭首中文原曲好sad

3個都好正

比我睇

學巴打話 夠純夠好食

我第一次聽個陣喊到仆街

聽囉聽囉

真

之前去christmas ball,同啲frd鬥抄ig
target 30個女仔

我做你女朋友

嘻

很好

fuck im lonely 幾正

好鍾意聞男朋友頭髮
香嘅話

好呀

唔好喊，妹妹呵返

loop咗成個星期 我聽到一首鍾意既可以不停loop

一次ball都無去過
因為有男朋友

講起頭髮，我呢排狂用髮尾油，想整軟把頭髮

最後你個登徒浪子赢左？

加埋個mv勁催淚

新歌
應該仲算新

一齊去囉

男仔頭髮唔係硬啲好咩

頂

應該係

咁都無意思啦，一陣交換完ig又或者再有聯絡只會令對方有hard feeling

聽！咗！未！

of cuz 條友去之前口響響，結果去到淆底

咩事
得男可以聞女頭髮？

我想軟啲，中分

頂追擊我
聽緊fuck I’m lonely

A0？邊個信

咁又係嘅，拍咗好耐？

比啲頭髮你

2年幾

我啲ex好鍾意聞衫聞身身

很好好

我都好鍾意
嗚呀

真係A0

小妹啱啱分手嗰陣成日睇mv睇到喊
失戀歌單

我都有好多，好羨慕啲韓星頭髮髮質勁好

係咁索然後話好正

最終散咗？

假

識返同性唔得？唔係下下都要出pool嘅。當然講緊正經ball

點解double咗

啲treatment千千聲喎

真係好正
嗰陣去交流，exex比咗件衫我聞

真人j唔落㗎

exex喎，點會未散

冇特定整

小妹咁多戀愛經驗

Po啦，未po過點知係咪·

咁又係

Jeremy Zucker同Lauv啲歌都岩我聽

我成日比ex搶走我著過既褸拎返屋企

起我底囉

聞衫依個抵抗不了

得
不過算啦，可免即免
又唔係得一個途經識人，何況我啲fd話就算識到同性都未必會keep住傾

真人肯定好靚仔

拉咗落水正

自爆啦弟弟

又想我binc?

聽唔聽Billie Eilish

唔好呀

唔多

一齊聽

咁傻嘅事我係唔會做twice

巴打一定好香

你要咩年代

聽

我試過覺得冇野

我唔覺自己有香味

岩岩先醒起英文歌黎講我最中意佢
baby I don’t feel so good

Twice

油不是八十年代

識貨喎 LAUV

睇個位巴打頭架炸
我依家個名拎佢有啲啲傷心

男人老狗崇韓

bad guy

你打左我想打個句

令*

多得啲巴打介紹比小妹

其實係咪同性睇同性特別準
有啲女仔又係feel唔到啲男仔係狗公

佢係有鳩嘅女人嚟

依到無人係男人喎

自己唔會聞到

後悔嗰次嚟香港冇去聽

呢啲係女人嘅直覺

Six words you never understood

Agger!!!自己唔會覺

梗係啦，男女思維咁唔同，同性諗咩，雕清楚過異性

所以派哂啲褸出去

望穿抽水都正

岩呀岩呀 女人既直覺

咪扮啦妖

人黎 同我拖佢出去斬

禾地心靈相通

依首你又有聽

BAKERIE?

講起衣著 好想瘋狂買鞋

咁你睇唔睇得出我係咪八婆？

買咩鞋

我睇得出你係男人

公投！！！
正評-女
負評-男
無其他選項！

愛你絲打

我攬實你

nike sb dunk low pro

我真係乜都聽

你唔係 不過你霸凌我

依個po啲人嘅音樂taste唔錯

p仔冇票投

so warm

皮已負

早班火車

我對遲下對sacai 有興趣

i know

比我扮一陣都唔得

跳舞跳舞

low mays呢排唉唔多講， 不過以前啲歌係真心正

白色不過我對aj3同ow vapormax已經係白色

小妹忍手無買鞋

有冇人聽akiko matt force

得以前

係喎 連仔更新左
咁只好先成立我係小妹依個講法

白鞋好煩，出街要步步為營

明明有三個正評！！！
Haaaaaaaaaaaaaaa

好想買 但係已經比家母屌有好多鞋

你凌辱我先架

皮已正

頂你其他人唔計架

買啦

但係好靚

我著開fear of god啲鞋，屋企冇咩其他鞋

想j幾對鞋

幾時既事
忘記左 可能要再試試點凌辱你

出街好似跳舞咁，尤其落雨

我連埋打波啲鞋先唔夠20對

依位絲打（巴？）心水清

開心舞係你，落雨仲著白鞋？

好公平 投票結果證明一切 嘻嘻

好多，巴打會唔會儲埋鞋盒

有錢理應揮霍

所以我落雨會揀返黑色波鞋

正所謂霍金

會

行行下街先落就無計

快啲正皮我

要儲呀

嘻嘻 最後眾人發現原來我真係男人

唔怪得比阿媽話

我會

除鞋

我係第一個發現你有鳩架

笑左
笑埋右

唔想。。。

儲埋養我嘅錢

好掛住肥絲

依到人多 唔好咁大聲

唔通有鳩又同你講咩

扮女人欺騙我感情，仲要搞公投羞辱我

屌 依個真
好掛住以前嘅連登

樓上可挑機格劍

已經掉咗普通個啲nike adidas鞋盒

我嚟㗎

估到成班都係有鳩

個啲算啦

比多次機會我呀bb
我以為唔敢啦
我會改

一日三餐

算吧

hehe

Sheshe
我真絲

我唔會大大聲同人講你有鳩架

物都係白色，將軍抽車

我哋2個夾埋都食唔到三餐

講都無人信

然後仲有10幾個

收皮啦你成日一日一餐

錫你春袋

笑死

比起女人啲手袋，好閒啫

佢係

罰你自po

好啦喎 小妹比你地恰到上心口！！

學生妹無錢買手袋

餵飽你

最弊家母冇玩手袋

屌睇到我唔爭氣咗笑咗

平既先可以上到心口

笑條毛

咁你繼續嬲我啦88

我身邊有個同學，不得了

唔使餵已經飽咗

你話係就係架咩

不得了

家母持家有道

屌
我都長期好飽，一係突然好餓

做乜咁串，我都比人話洗衫板，心已碎

所以我係靶

使唔使自貼！

我都係

格劍

要
我等咗好耐

突然好想食野個種仲要食極都唔夠

佢好enjoy 個種生活

依D同學最恐怖

你條仆街
小妹白滑大波

sor呀bb

lm

岩啦 屋企差返板洗衫

你忍到笑？

想揸

窮都要有志氣呀屌

我條女！！！！

肥仔波

忍唔到 笑撚左出聲

咩

講咁係絲打

屌你

咗

剩係比你揸 上面班人恰9我

我巴

又話唔凌辱我，話埋我搓洗衫板

互揸ok？揸我屁股

屌get錯

我絲

想摸？

想j你隻手

想

因為太愛你你愛唔愛我

男手黎，似女手姐

有咩好J

j緊
利申 手控

約個時間

係
前2日喺咁食

全港最大gay forum上線啦

先付錢

男仔手好好睇

做咩唔信我

真
青筋都好正

你欺負我 八婆

機場見

真絲

呵返

我冇手 我用念力打飛機

係咩 唔夠man咁 我係個種唔易曬黑嘅人

thanks....仆街

因為我幫你含

你就仆街

好！ 我要增到70kg

我覺得自己痴痴地線

手指修長好好睇

冇咩我放返隻手上來先

唔使覺得啦你係喎

㩒住小妹個頭

愛、洗唔洗我自po證明？

如果彈埋琴就一流，可惜細個冇好好學琴

要

斬死你個8婆

請

我要比咩反應

怒火中燒

靚手巴

火上加油

不過係咁揀錯字

又唔係同你講野。btw l am a girl

好on9

唔睇樣既話我係女我濕哂

靚手絲*

給我閉嘴！

唔出聲囉

你又係小妹？

不要再說了

屌比熨斗辣到

做咩咁惡
又有絲 就係你班仆街成日講大話
搞到無人信我

小氣鬼

......

冇咩我返出去先

我係

係咪on9

搞咩

屌，你小心啲啦
啲粗重嘢留比我做

沖緊水

我介意

禾介意

個熨斗？

低能，小心啲啦

我隻手啦梗係

笑撚死

咁我del

ok

我即del

小心啊

救命
沖熨斗
定係gag嚟

分咗下心就仆街

好明顯搞gag

屌我笑到透唔到氣

佢成日派膠

，洗唔洗要樓豬幫你人工呼吸

條友每日都派膠

專心沖熨斗啦

del乜鬼呀 我自己都有keep一張半張

那是回憶，不用del

佢唔愛我。。。

你就膠

辣到少少啫 不過呢個月第三次比熨斗辣

你好蜂蜜呀

我做你妹仔

佢唔sick

隻手太長？

隻揪吖！

半夜三更用乜鬼熨斗

應該會變我做工人

我唔知自己叫唔叫長

熨衫囉

Sick都唔幫你

我
願
意

我睇左啲咩

仲唔信

好長

唔指意你救

屌

男人肚

屌 比你吹脹

我話我係女人，洗衫板自卑到唔敢影上面

依家睇返好佩服呢班演員，頭髮係咩料

我到底睇咗啲乜

屌童年

我個人好長 手唔知

水桶腰

哼

可唔可以唔好再quote樓上幅圖
我究竟睇咗啲咩

開定po啦bb

原來係咁

嚇到瞓唔著

洗眼

又叫人做bb
小妹心碎

仲有幾個位呀
放心一陣即開

咁點先係女人肚，我想做返個女人

本身都好難瞓到
依家應該唔洗瞓了
有冇補血圖？

個位巴打收左咩刺激

其實幾好睇，同埋好鍾意少年四大神捕
嗰陣覺得林峯架輪椅好鬼正

話左我係女人

假假地都180up

林峰我剩係記得寡人笑撚左

推爆個po佢就唔使見到

橫睇掂睇都唔撚似喎Ching

bb

修毛

180真心正

一晚一個po

推